{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/MOIF/GM0023090162719/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Gear Pocket Shirt - Charcoal"
    },
    "text": "ブランドMOIFで製造したオーバーサイズシャツであるFW23/QX3964MO24は、タックが2つある袖で快適な着心地を提供します。 この製品はTactel素材で製作されており軽くて柔らかいですが耐久性に優れています。 すべてのボタンはスナップになっていて簡単に着用でき、立体ポケットが3つあってポイントにしました。 背板内部のヨークは通気性の良いメッシュで製作され、着用時の快適な感じを与えます。 表地はナイロン100%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能だそうです。 手洗いの際は揉んで軽く洗濯し、水に長時間浸けておかないように注意してください。 ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーに銀箔紙を必ず使用してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、または脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥は製品損傷の危険性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦によりほつれが発生することがありますので、ご注意ください。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このオーバーサイズシャツの製品名は何ですか？",
            "answer": "FW23/QX3964MO24"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "タックが2つある袖で快適な着心地を提供し、Tactel素材で軽くて柔らかいですが耐久性に優れています。"
        },
        {
            "question": "このシャツのボタンは何になっていますか？",
            "answer": "すべてのボタンはスナップになっています。"
        },
        {
            "question": "このシャツには何個のポケットがありますか？",
            "answer": "このシャツには3つの立体ポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの背板内部はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "背板内部のヨークは通気性の良いメッシュで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このシャツは手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時に注意することはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーに銀箔紙を必ず使用してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、または脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥は製品損傷の危険性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツには注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれが発生することがありますので、ご注意ください。また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 407
    }
}